Итоговый вариант курсовой работы представлен файлом "Coursework_Shypko.pdf" собирается  "Coursework_Shypko.tex".
Промежуточная работа выполнялась в  Jupyter Notebook, файл "Temp_Coursework_Shypko.html" конвертирован из него.
